屌你老母熊仔頭！！！又想借我出名！！！你收皮啦！！！

其實我係你粉絲黎

下次拍片可唔可以做你個背景板

想含你條大bird bird

牛定熊

Link

牛仔頭

熊兒子

星期一 有冇方向

你貼牛牛倉未？

屌你開個youtube chanel la

讚你準開唔開心先

我都係你粉絲黎

你要跟佢買股，有錢齊齊搵

一句到尾，星期一牛定熊

你地69互含算啦

大Dodo預言:熊仔頭快將暴斃

冇啲骨氣

大dodo

你係咪想熊仔頭都想燈？

等錢洗，有冇貼士

見到個熊字嚇左嚇

已經俾咗

你講咗牛定熊先
星期一約咗經紀睇樓

好開心呀

咪廢話，請貼倉

你貼倉先

你開Channel一定多人睇過佢

快d 貼買貨紀錄啦 🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

牛熊分不清

大dodo下星期買熊定牛

大都督將會同丁蟹效應齊名

支持麵麵拍youtube做KOL

一句講哂牛定熊?

麵仔屌熊 姐係要買熊 收到

即係熊咗

屌熊 星期一買熊

死啦以後冇得睇熊仔頭

係熊 粉絲

我都係你粉絲黎too

麵神出道！

超好賺der 唔好做師傅仔啦

比晒hints 即係熊

支持大dodo
技窮消費麵囝

屌你老母熊仔頭
其實我係你粉絲黎

互相利用

咁你咪自己又搞個牛仔頭channel出來囉

我睇你信號琴日先最高位沽左貨咋

牛，因為佢係熊fans

屌你老母

gay

我唔識拍片

熊仔頭

感謝大 do do

係熊 答案係熊

支持麵麵未來2年做牛軍大都督

放啦屌！放熊啊！

熊熊哈

等我空兩日倉先

牛得

訂個牛仔頭 之後每朝8:30 開live 自拍鏡

想燈死熊仔頭？

都話熊仔頭
梗係熊啦！

星期一：升

唔好講乜乜互相利用

我係真心熊粉黎

全youtube 8淨訂閱左佢

笑左

豪囝進軍youtube界

標題巳講左喇

熊

熊
仆街千升了

bear

咁個8個channel咪...

竟然上咗熱門🤡
不推文回覆呀🙌🏽

唔好啊 你unfollow 佢 搵個牛仔頭follow 啦 重貨7500啊

熊仔頭

識做了

粗面幼面

仲有手打面

燈死熊仔頭

貼倉la

係熊你都得?

麵哥，我失戀好唔開心，但睇到你嗰post，我笑返啦😂
多謝你

屌 唔好咁多怨氣啦 咁呢個世界先會更美好架麻

dodo自己開YouTube channel 實多人看過熊仔頭

熊仔頭你都燈，唉大鍋了

麵哥同動物好有緣 又羊又蠔又牛

我空左倉啦

追擊you

失戀好少事姐 大部分連登仔A0 你有機會失已經好幸福

都話唔識拍片囉

仆街 星期一千升

使撚拍 每日貼倉咪得

標題屌熊，內容話鐘意熊
分析應該係表面熊市，實際龍市

咁同唔同我做唔做愛

唔夠媽咪面準

麵仔今次熊？？？

麵仔日日都輸
唔諗辦法搵o的外快唔得喎

老母麵正式進軍youtube

求同麵咪媽做愛方法

你咁講
你條PK仔唔係想買熊呀嘛

暗黑兵法
話鐘意熊仔頭
燈撚死佢先
自己開yt就少一個對手

熊既fans!
升勢確認

星期一牛了

被麵神選上的男人

其實我地都係你粉絲嚟

下次出post可唔可以話我地聽牛定熊

想同你齊上齊落搭埋同一條船

我屌你老母咩 比返D結婚錢我

你整個股評youtube channel

唔洗識咩科技野，你直接用手機影住你個倉
之後講你對d牛牛熊熊既評論
保證你靠實力贏九成股評youtuber

媽咪麵係熊仔頭粉絲→ 睇淡→牛得

有幾多人識老母麵

利申：絲

麵仔係貼經台之光，不容沾汙

媽咪麵
「熊」仔頭

明曬，即刻買牛

做返正行
牛定熊

係囉， 牛定熊

麵神好紅呀

gay test failed

Crossover

喊到眼都腫埋，都係想賺返啲eye cream錢
求指引

跟實大dodo將軍

著住媽咪麵公仔衫出鏡OK?

咁都上到熱門

麵神太出名

好心班人用不推文啦屌玩下膠都上熱門真係.....

麵係熊既fans，識做啦

你條pk仲未死

內文喺熊底 大家識做

麵麵好出名

麵神太紅連休市日都上熱門

有麵神做fans
即係

熊軍已經兵敗如山倒

星期一all in 牛

癡q線

麵麵kol

睇少麵麵

星期一點睇

開返個牛仔頭channel

潤鳩緊你呀，股神

熊仔頭fb都貼左尼個post

屌熊即係

麵麵快D進軍kol界 做財經kol

麵麵原來睇開tube8，唔好同youtube溝亂

唔係喎佢內文熊粉

老媽麵出招
化解左連登仔同熊仔頭大戰

依照我嘅技術分析
應該係先跌後回升

睇到個熊字好怪

熊仔頭玩完

一話粉絲 即全部黃標哂

星期一 7500 定 7200 ??

你都收皮未？呢排唔撚燈

熊仔頭要變牛仔頭

解讀標題:熊仔收皮啦

熊仔頭係咪即係牛

咁即係買牛啦

叫就叫熊仔收皮
但其實係鍾意

我幾時有燈過呀仆街

日日

尼媽死了呀

屌你老未 做唔到野
唔好話我唔俾機會你
下星期醒定d

熊仔頭好撚慘

支持麵神出道！快啲同佢合作拍片

屌！熊仔頭！含仔頭！

麵神沖出世界

你貼倉呢個世界咪美好

牛定熊呀

熊仔頭 rip

熊仔打靶日

建議麵神開個channel live trade，應該會爆曬view賺到笑

唔識拍片呀

畫公仔唔洗畫出腸啦 熊仔頭

唔使識拍嫁，好似人地直播打機咁，你一路直播住做買賣，實大把人會一路睇住你個channel。到你之後想學再求其學下拍片分享下睇法，肯定大把 view，直頭係坐喺度收錢

媽咪麵每次開post 個caption 同啲內容都好鬼死好笑

收到!
熊

求7500 番家鄉 老母麵

俾like

屌你 又話選議員
紅晒啦你個名 現真身啦
其實係唔係大師啊
咁啱盈警 你又失失蹤
佢出番來 你又浦頭

係咪暗示緊熊？

屌你老母系

熊收皮

麵麵鍾意熊仔頭 即係睇熊啦
牛得

咪講咗

同船
係你渣
唔係我哋

牛都好好食㗎，下次食牛得唔得呀

淡友又要做雞

熊仔頭都講埋叫人唔好亂黎
錢少輸左唔入肉 錢多既真係可能出事

其寶麵仔你做kol真係有得諗

要鑽研下呢個 post 嘅含意

下星期千升

仆街仔又收左市先黎燈

成手熊

lm

粉你老母屍

我地唔包括你

不嬲買對家

面仔愛熊仔

呢鋪牛得！！！

熊...仔頭，星期一又牛了

麵神睇熊對沖 今次正股有救啦

支持麵麵出鏡

PowerPoint得架啦 最緊要d料準

財經台手足全部係你粉絲黎添
你次次出post我都射3次先

仆龜鳥！！

麵神fans

一句講哂，牛定熊

熊仔頭
熊仔投
即係面神買牛
我有救了

麵麵你開3點9channel應該好搵過炒股

面面

用OBS錄電腦螢幕就得，加個咪

麵麵呢排有無錢贖返條底褲呀

緊係冇啦

點開呀

但我慣左上黎尻叫架渣wo

千幾個正評
麵咪媽有千幾個followers
仲未計啲cdrom

面面我暗戀左你好耐

無論面面有幾燈我都係咁愛你
你好可愛啊面面

人地本身已經好出名啦 咪6uo, 媽咪面唔係你架, 係屬於香港人架
同樣地區議會立法會都唔係議員架, 係屬於香港選民架!

快d強姦我啦

想同你拍av 屌爆你個屎忽

想含你bird bird

面面I love you

人地明明係講媽咪麵
關你咩事

神喻

專心炒你牛熊喇

咁樣算唔算登緊熊友

熊軍快走鬼
麵麵睇好熊

麵仔好gay

其實麵神=熊仔頭

麵仔撈底信號不知幾勁

知你最低位入貨啦大戶

星期一應該升1000點

嘩屌救命呀

你幾時放曬啲油佢

麵神

哈哈哈哈哈哈哈笑死

麵麵 如果你救到我7500 咩都得

Ching咩價位

快撚啲入返幾手牛啦老母面
我想屠牛呀

麵仔比偶像點名有咩感覺？

麵麵首先屌熊仔頭，之後又話其實係熊粉絲，即係一開波會升，之後跌（如果佢無買）。
但（如果佢買左）即係調反轉，即係一開波會跌，之後升。
個問題來了，咁佢究竟會買乜同幾時買？
唔知咁樣諗啱唔啱呢？

I熊哈哈

勁,咁都諗到

不要試探神

我錯喇 sorry麵麵

難過DSE文言文

唔好講無謂野。。。。正題
牛定熊

難為牛熊定分界!!!

面神鍾意熊仔頭
睇好熊仔

聽日不問價牛

樓主pin please

告急《香港獨立聯署》

仲有4日就截止

仲差成六萬個簽名啊啊啊啊啊啊啊啊

晒你30秒時間簽左佢，記住確認電郵

請 廣 傳！

求方向